美國的冠狀病毒疫情一開始對藍色州的打擊尤其嚴重，尤其是在東北部。 特朗普表示，如果排除藍色州，美國新冠肺炎死亡人數會很低。 這是錯誤的。 德國洛佩斯| 2020年9月17日|Vox 
 家長關心安全，他們覺得校園欺凌已經成為一種流行病。 我們的公立學校有客戶服務問題|托馬斯·考特尼| 2020年9月10日|聖地亞哥之聲 
 我們沒有在結束槍支暴力和槍支暴力氾濫問題上採取立場，因為它對這個國家的種族主義造成了持久的影響。 李維·施特勞斯的奇普·伯格談論為什麼他要採取迄今為止最直接的立場反對結構性種族主義|艾倫·麥克吉特| 2020年9月1日|財富 
 冠狀病毒大流行向任何關注疫情的人表明，疫情不會在邊境結束。 想消滅艾滋病毒嗎? 行動勝於言論塞西莉亞·鍾，羅納德·約翰遜，奈娜·卡納和肖恩·斯特魯布2020年8月22日華盛頓刀鋒報 
 我們有很高的心臟病和糖尿病發病率，這些因素使得這種本已危險的流行病對像我這樣的人和我的社區尤其致命。 酷兒社區現在需要COVID救濟，2020年8月20日 
 儘管公眾對埃博拉的興趣持續減弱，但疫情本身卻在繼續飆升。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 死亡率高達70%，病例越多，這種流行病就越致命。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 洛杉磯找到阻止它在世界上蔓延的方法了嗎? William Boot | | 2015年1月4日| Daily Beast 
 仲夏時節，隨著疫情席捲該地區，學校陸續關閉。 廣播大戰教育埃博拉兒童|Abby Haglage | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 強姦和性侵犯可能沒有其他研究顯示的那麼普遍。 大學女生比非學生更不可能被強姦|Brandy Zadrozny | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 雪上加霜的是，鎮上剛剛爆發了流行性霍亂，孩子們的女僕差點兒就染上了這種病。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 男孩的母親剛離開聖彼得堡，學校裡就爆發了猩紅熱。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在他的煽動下，一場前所未有的惡性迫害像瘟疫一樣席捲了整個帝國。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 僅在里士滿，就有大約800人在疫情期間死亡。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 例如，一場可怕的流感爆發後，鐵路工人罷工導致燃料嚴重短缺。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培